有冇人覺得bot洗版反而令到文宣做得更差？

明白各位巴絲都係為件事好

但每一個post下面都係一樣嘅文宣
人好易就資訊疲勞 當每一個post都係就會心理上抗拒接觸

大家問心而加係咪直接飛咗頭幾個reply就算 有人認真睇咩？

Bot仲會胡亂推咗唔同嘅post上去
洗走行動post
令資訊更亂更慢

100日之前咪又係無bot
靠手足手動推 一齊討論
更加有宣傳同討論活動嘅作用

所以手足唔好再用bot鳩推啦
我真心覺得係有反作用

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

割蓆宣言
有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

我唔係bot

人哋都唔想咁做
但係好多三五毛 除咗BOT
冇人推得郁

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

但實際上已經好多人 block 左BOT , 亦因 BOT 推走晒行動po

改做不推文回覆bot

Agger

同意，而家每次睇post都快手碌落去睇真人講嘢

Yes
自動飛左

鳩推唔係BOT

係大家唔識用不推文回覆, 令到好多戇鳩POST 日日比人D人帶風
P.S 練習中

Agree
bot at least 要改 不推文

其實唔關事
佢地每一個post都推 其實都係影響唔到五毛鳩推無聊post

反而我地應該集中返係行動post
同埋要教育將其他事嘅post轉用不推文

全部bot轉做不推文啦